# README #

Essa aplicação trata-se de um timer, com ações de iniciar, zerar e com as funções pausar e continuar utilizando o mesmo botão.
Programações definidas ao encerramento da contagem regressiva e ações de inicialização caso o Timer comece com o tempo totalmente zerado.

Clicando em NAVIGATION/Source no BitBucket, pasta src/njdevelopment, é encontrado o arquivo contendo os códigos .java
Criado na IDE Eclipse.

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact